[有圖幫手推] 接下來親建制團體將相繼賣旗

大家小心睇清楚

D婦女都係建制底下，點解要賣旗咁慘？係咪唔公平？係咪建制派歧視婦女？

屌你！乜撚野升旗隊總會呀！入咗會一齊扯旗呀？

痴撚線，咁都有得做NGO!

印呢張出黎當日用？

港共政府真係一句我係共產黨就批

不論建制與否全撚部都唔買. 唔會有任何疑問